CSL大專學生plan…難得有優惠$128 6GB

我星期五個日放學行過mega sell見到有csl搞promo，我睇吓佢有乜offer啦，見到佢地寫住128蚊6gb，嘩，佢地排哂長龍又話最後今日，但係我未知自己幾時到期，又鬼死咁多人，所以無搞到，之後我個fd原來佢個日簽咗，比咗個contact我，我就打去問一問，原來揾個條友都仲可以搞到呢個plan，因為我用緊數碼通覺得好慢，所以就簽咗csl試吓，今日試咗真係堅快，睇片又爽，又可以share比我部i pad用，真係fit哂😋

你就係sales

含撚啦emoji撚

收皮啦csl

收皮啦 咪撚留contact 冇人想知

pm me plz

sell野就sell野, 仲要踩smartone一腳, 會唔會假得濟?

留contact 實有好多巴打夜晚搵你

hku行過一個人都冇

有幾難得啊？？ 用左成半年啦
邊撚個話學生優惠黎？
用佢咁耐次次搭狗鐵就勁慢收唔到

係咪poly門口果個易拉架 有哂電話點聯絡啦

而家仲有咁撚低質素打手文

Csl 落到地鐵用到咩

smt堅慢，經常得幾mbps

你咁樣一下用幾多data?

我諗都仲可以用下whatsapp ge

而家lihkg出post係咪同高登一樣價? 定係你係csl員工?

屌你老母打手

係唔係可以加150用量王?
係就有興趣